只要威脅唔到香港既融資功能，都唔算攬炒

對中共黎講理鳩得香港市面變死城

只要威脅唔到香港既融資功能，都唔算攬炒

點先威脅到

大家先改mpf choice先
呢點都未做到，點攬炒金融…

社會動盪令股市波動從而減少投資者投資既信心？ 利申9up

ya, ghost country already borrow money from hsbc
and not going to pay back
and plus still not able to pay off the US beans
where's the money gone somebody's pocket?
*9UP only, no FC

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

癱瘓工作日既中環